2318中國平安100蚊集氣區

中國平安雖然升左好多，但仍未反映哂新業務的高增長。

如果去到牛三尾，應該可以達到友邦的估值水平，完全反映新業務的增長潛力。

摩通，已開出100元目標價，同我最牛的估計相差無幾。

D item 點計出黎

8月頭已經聽話會升到100蚊，仲戇鳩鳩入左，之後妹左一排放左

巴打你真係好燈

短期上$70

通常, 老散一放左, 就急升破頂

老散都係普通人一個, 有時真係會俾波幅同市場消息影響信念